【35+植物人召喚】政府刊憲今年10月14日為新一個立法年度開始日期

政府刊憲，行政長官林鄭月娥根據《立法會條例》，指明今年10月14日為新一個立法年度開始的日期。

政府早前決定，因應疫情推遲立法會換屆選舉一年，全國人大常委會其後作出決定，現屆立法會議員繼續履行職責不少於一年。